In welk geval Lord Godalming, alhoewel zo beste vriend, zou geen eis in de wereld gehad hebben; en de erfgenamen, die op afstand zijn, zouden hun rechtvaardigen waarschijnlijk niet in de steek laten rechten, om sentimentele redenen met betrekking tot een hele vreemdeling.
